想同澳門人講：香港人當年都有收$6000

但我地照屌個政府，自己地方有不足一樣屌到上天
你越係熱愛自己既地方就會越著緊
你地？每年收完錢就噤若寒蟬
宜家出事，香港人話得你地有錯咩？點解唔檢討下？
無事：唔好理咁多；
出事：唔係時候講呢d

澳門人到底醒未？

唔講我地屌完既成果，不如講澳門人唔屌既下場

咪on9啦 香港咪又係一樣無人救
澳門衰係衰係地勢問題咋
你以為屌幾句就有人想理你咩

地勢問題係其一，靠大陸供電係其二

不過以前香港啲基建係跟BS (British Standard)，出名嚴格兼安全系數高，唔知有冇關係

所以屌完之後無再派錢

個次唔係屌完佢先派6000咩